戲院封一半其實好爽

前面無個鳩頭fing嚟fing去
後面無隻閪腳踢
扶手唔使爭

最緊要不准飲食
無撚哂啲開包裝袋嘅噪音

其實點解會興踢凳？以前都唔覺有呢樣野
𠝹凳就聽得多啫

認真 多左入場睇戲

d 位窄
後面條友又郁黎郁去咪成日踢到囉

有啲閪人無屎忽
攞條腰嚟坐到低一低 對閪腳咪撞鳩前面

真，成日要翹腳坐，翹得耐就要換腳之後就踢到人

試過爭d同後面條踢凳中佬開拖

真 唔洗俾前面遮住
隔離又冇人 人少啲聲都少啲
真係好撚正
呢排都瘋狂入戲院睇戲

咁唔特登就由佢啦，香港地窄人多，忍讓下

唔識分
第一兩次會由佢
第三次會出聲

第一次問佢
第二次出聲
第三次企起身屌佢，仲特登唔坐低遮住佢睇

而家入戲院睇戲無咗以前貼六七十蚊仲要受氣嘅感覺

終於唔洗怕d自私西食野jap jap 聲

有啲戲院行距闊啲人先翹腳，郁嚟郁去

做得好